知道咗令到火車出軌嘅兇手係邊個了。。。

係小明 因為小明跑得快過火車

721 831 915

ON9 POST

😂👌🏻

-10/10😒

廢post由佢沉

善用不推文回覆

回哂塘